負樓價有冇可能?

發展商送錢又送樓

唔係負資產，搞清楚

可以，但每月管理費 1000萬

大陸/日本都有免費樓/1蚊樓

日本唔少

日本好多人係泡沬爆破前買咗樓攪到要供三代
父母死後兒女繼承層樓但唔想供咪一蚊賣出去等人同佢供

美國都有好多
免費屋+永久地權
不過每年要交房地產稅

Lm

美國底特律 大量1蚊荒廢豪宅

如果你講香港都有可能
大亞灣核爆

治安差撚到

黑人管治

你開心就好了

肯德G裝防彈玻璃

其他地方會唔奇，香港樓繼續gogogo

跌都未跌就諗負樓價

08年美國

如果冇理解錯 當香港出現負樓價既情況
應該只會有供緊樓 但再供唔到落去既人

要以賤價 或者貼錢比層樓你

但連帶既係欠落銀行既供款？

全港得番幾萬人就會

之前 Detroit 有1蚊起價既銀主盤

點解要咁賣法？

香港d丁屋算唔算